垃圾水瓶女

究竟水瓶座既絲打你地
唔覆機係咩玩法

肥絲姐
射手

女人=垃圾

真心屌出黎

星座撚=垃圾

但係幾撚準真心

on9星座撚

唔好信星座，OK？

我成日覆機加，真係好小唔覆，除非對你無咩興趣

對現在的你無興趣
方法：

時間和付出

做耐d朋友，等佢覺得你可以信賴
付出：在佢需要你時為佢付出，但佢唔需要你時請保持離線

記住水瓶座係好理性星座，信任你係好重要
但信任你唔代表你得米
但佢唔信你就一定唔得米

同其他星座唔同，雙魚座信你就八成得米

水瓶女係最難溝既女

咁佢依家都算信我既

我都覺 完全唔知佢想點

因為我都溝緊

我之前成日9UP, 以為煩到佢
點知佢話唔會

水瓶唔覆你就真心收皮 鐘意既點都會覆同諗話題
好難會無啦啦鐘意你 因為太理性太難打動
利申水瓶男

水瓶

關星座咩事

尋日先同女瓶女分完手

係 超級認同
（利申：水瓶女）